生日大餐 餓撚請入。。。

生日快樂

吉妹聖誕快樂#邊間？

我吉 生日快樂 足你愈來愈靚又省鏡
可畀你地址我嗎

吉b生日快樂

吉妹生快

嬸嬸生日快樂

Hapi birthday

Happy birthday to my gut
I really congratulate you that you could have such good ... good dinner ar!

搵我我請你食餐

生日快樂🎈

生日快樂 吉

睇到呢D野就唔想生日了

生日快樂吉媽
係咪42歲啦?

Gut, happy 扑ing birthday

想同吉慶祝